個仔老過老母一百年 係咪仲神奇過處女懷孕

支那狗次次講支那係香港老母個陣有無覺得羞恥